今晚十點要叫 831 出中環！！！！！

831 出中環！
聽日出中環！

呀！！！！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推